[品味] 識品嚐煙草既你入黎傾

你同一個三歲冇自制能力既細路冇分別

比尼古丁控制自己

合理化食煙

但只係搵緊借口

死垃圾

唔好話自己會行埋一邊食

唔影響到人就得

只要你食煙

我就祝你早日生癌死

死垃圾煙剷未起身?

定入撚哂醫院化療呀

我就係想死先食煙

想想安樂死

煙剷正仆街

去跳樓唔撚好？

垃圾煙剷負評完就走?
趕住去化療呀

鍾意食咪食囉
關你叉事咩

正評
利申煙剷

要屌好心你就當面屌
咪撚成條廢柴咁
淨係識得用鍵盤尻咒人